喂 死車狗

搞乜咁撚廢

同曼聯一樣

排第三

鋼b

騎撚住都一樣

今年你玩哂啦

中秋有咩搞？

Party room🤣
你呢

中秋去邊

打牌打機board game直落😂😂

手套

gummm！

去政總煲蠟

我認我地廢 所以唔好燈利

Board game
你班朋友有無女帶埋來玩

唔知
你party room 應該多女啦

曼哈頓廢好多wo屌你老母

曼聯